其實巴士全車都靜 得你喺到大大聲講電話咩心態

好頂唔順啲人明明全層都靜到一個點，休息緊你都仲可以一上車一坐底就大大聲講電話
銅鑼灣講到藍田

無人想知你間公司啲人事嘢
強姦我對耳

正評 好心全車靜又唔好噤大聲啦
負皮 巴士又無寫明唔比講電話 講電話有咩問題